魔法小神童加旋算唔算神作

岩岩睇完
要搞笑有搞笑 要感人有感人
隻隻妖怪就算路人都好 都有一個故事
係最後個尾本書變左金色有少少爛

而作者畫到咁出名
比小學館當狗撚都可以出晒成本加旋

動畫版爛晒尾

諗住巴奧已經係最勁
點知大技之後仲有一堆招學

咩嚕咩～

漫畫真係好啲嘅，不過就後期啲招越黎越癲

巴奧有幾個頭

catch my heart

個結尾算係咁

除左個尾 真係好好睇
最鐘意甘草米

Vely 咩撚

完結篇見到甘草米本書俾人燒咗，喊到仆街

差唔多每對拍檔都要到燒書果刻，先完全了解對方

馬崗最尾跑個到睇到

成套野好多感動位

魔法小淫蟲

我識飛天 不識憂天 準我細個

動畫同漫畫都番睇咗幾次

殺基佬！

博士隻野死睇到喊

漫畫版其實係咪甘草米最勁
最後嗰篇佢d招好撚屈機

費路哥尼

去到最尾反而係甘草米最勁
點知可以發圍個下就俾人燒咗本書
最後先發現原來費路哥尼先係最勁

獅子同河馬
（好似係）
費路哥尼寧願做河馬

最慘馬岡練到最後都係做交通工具

甘草米屈到，個個打物理佢打精神面

可能吹太大，唯有寫輸佢

係公園玩火車遊戲個妹妹

甘草米太勁比人屈死
鐵血戰士費路哥尼

費路哥尼真男人

中學果陣成班拎住本字典學佢地唸咒語

啲故事真係好好,
一般漫畫通常就會變左鬥出大技
但佢真係每個人都有個故事

首op日文版同廣東話版都好好聽
不過中意廣東話版更有親切感

頑強時猶如強人莫說愛莫能助

唯有識李逸朗嘅歌
傻女唔係佢原唱就唔計啦

王莉

岩岩先重睇完
最鐘意係甘草米同莫文（隻咸濕兔仔耳）
每隻死既時候都真係好感人
好似睇住佢地大咁

博士隻野死嗰陣喊到狗咁

最正係d配音好撚過癮
清麻呂 加旋 甘草米 費路哥尼
仲有其他角色 d配音都正到仆街

最正係甘草米

我都記得睇到喊

殺基路加

好好聽

果陣一出新一期就買
儲齊咗佢一套漫畫, 亦都係我唯一一套齊既漫畫

阿惠 ，青麻呂食女明星

積安都唔會夠古利亞打
清麻呂雖然唔係同杜浮同級
但係一樣有answer talker能力
係絕對力量面前 古利亞應該都贏積安
加旋贏係贏本金書

可以睇埋同作者套動物之國。

成為一個連王都可以毆打既男人

燒親書都要轉台

咩lu咩lu

仲有嗰隻兔仔馬騮成日偷底褲好撚頂癮

布拉格最後拖雪莉手

見到燒書喊到仆街

終於搵到同好
我中四五又翻睇多次
然後個陣設計班衫
我畫左隻奔跑去終點既馬岡
太可愛了
勿相認

甘草米屈到震

最好笑係君麻呂發咗個膠夢之後冇咗超能力

然後就要打final boss

費馬最後定理果part

後尾佢叫大家訓教休息
之後自己一個背住佢地前進
包佢地係自己對大耳仔度

90後嘅童年真係好屈機
細個嗰時啲卡通真係好正
加旋呢套更加係又熱血又搞笑又感動又勵志
大個重睇過一次睇到喊

最記得有集講加旋同馬崗玩猜包剪揼,輸左果個唔知要做d乜,馬崗隻手出極都只可以出揼

D 畫風太細路仔

ending1 song, 神曲

記得加旋鍾意食金槍魚
好懷念

殺古路謝姆！

到宜家都覺得甘草米同費路哥尼最正
Gba隻game都成日用佢

係鰤魚

Gi gi Gi gi ko buy bo e bo e

巴奧·殺基路加

加旋第一次出巴奧
嗰集講加旋個朋友比人打到燒書
君麻呂喊哂咁打自己本書 因為嗌極都出唔到巴奧
勁感動

殺基路

馬茲．及喀爾咚

君麻呂火影架...

迪奧加 古拉比頓

mo ge mo ge mo ge gi gi mo mo ge

網上面搵
呢部機又係好好玩
之前行過深水埗有間玩具店特價有賣
即刻入多部做收藏

我係善良既王

細個有買過本書形狀嘅遊戲機 但部機啲金色油甩哂色

係囉, 港版唔係譯做清麻呂咩

你有冇睇馬岡個家族架
馬岡個老豆講過佢地最自豪嘅就係可以成為王嘅坐騎

一直覺得夕美都係妖怪嚟

王利死個時真係喊到癲

算 成套頭中尾都相當出色 角色性格鮮明 正能量得黎唔造作 搞笑部分比重多容易被低估

如果去到打完佢呀哥(定細佬)就完好好多
最終boss太屈機
不過當時好似畀小學館逼要畫埋佢?

你唔講我重以為啲人講信長課好多金係織田信長翻生

傑特

Very melon

真係神作，好正

記得有集甘草米唔夠人打 偷偷地跑去人地後面燒書
笑死

但係費路哥尼對河馬皮性嘅見解錯到9彩

之前去日本見到難得有加旋扭蛋，幾乎款款我都鍾意，點知廿幾蚊扭左個索菲斯返黎 性格惡劣都算，重點係好撚樣衰

你地係邊度睇廣東話版

呢款？

套野入邊隻隻怪都有唔同故事，好好睇

我想問
石像怪係上一界既王
但加旋老豆又係王
咁即係石像怪=加旋老豆？

利申:睇過三百幾次

最鍾意巴利
打鳩王既男人
型到癲

Acfun

幾多感動位
傑特犧牲
王利貫徹守護之王
Momo聽到清麿既心跳而奮力戰鬥
雪莉見到對耳環振作
馬岡既奮不顧身
用水條女（唔記得咩名）回頭是岸
甘草米記起初衷

真心超鍾意呢套野

你講既石像怪係指封印怪落石板果隻?如果係既冇講過佢做王喎,只係話過被佢封印既都冇得番魔界

利申:睇左六百幾次

最終boss好有霸氣 不過個主人係個bb

Btw,好似宜家出左街個結局唔係原本既結局。原本果個好似被小學館收稿既人整唔見,跟著雷句誠就畫左個暴走結局出黎

拍枱拍到斷手真係

佳作或者經典就絕對係，神作就未到

佢同個partner 都係真男人
巴利為加旋擋激光既一幕真係好型

唔計打final boss, 最後清磨呂畢業，加旋係度喊果話好高質

緊係神作啦
以前睇真係笑到我仆街
加上童年回憶又經典

即係佢老逗打贏左隻封印怪，但無解開隻怪既封印效果

利申：睇左1次

邊到有得睇返全套廣東話版

試過整巴魯剛300

我記得好似有話佢上屆冠軍
真係唔太記得
講錯唔好屌鳩我

童年
廣東話個配音 加旋把聲勁得意

其實都幾神, 又熱血, 又好笑

睇字諗返都想喊

點只 佢一個人單挑羅迪偉同第二隻
加旋左背住佢避左勁耐招
最後為左救修女先輸
以為清麻呂趕唔切黎喊到仆街
點知清麻呂跑到上黎救世界

月經post
btw 兒童向神作

第一次睇以為清麻呂會死都喊咗

阿波羅 羅普斯都係好有實力

雷句誠同福地翼師徒兩套野都好好睇
加旋同植木的法則

糞便丁丁

仲有劇場版 -機械巴魯鋼來襲

加旋同巴魯鋼之間既友情

點解冇人提起..
拳擊mk仔要去救佢條女
個隻野好撚有型..

無記錯的話，本身雷句誠想寫到唔知邊一篇就完結，但因為套野好似太好賣，作者被逼加長個故事，搞到後段有少少為做而做既感覺

不過好彩都係咁好睇

bloooooooowwwwwwww!!!!!!!

貯金戰士
都係搞笑 熱血
但依一代好似無咗依類型漫畫

咁應該係法偉特篇就想完

最終boss 篇同之前落差太大

當年同期我諗唔明點解會輸比火滾忍者， 講故事加旋好好多

最正係加旋嘅連技
係法烏度打人馬個場
第一次睇一條巴奧分左4條真係 每次睇返都J死人
之後加旋回頭望清麻呂

仲記得個章叫: 成為王吧

咩路咩路咩

其中一套粵配好撚正既動畫

動畫有集
我記得係咩"water-melon"
跟住佢地係度跳舞，好可愛好萌。。。
有冇巴絲知道係邊集

記得有年暑假用一星期唔夠睇哂 好撚正真係

咩嚕咩

清麻呂最後嘅說話

霸力同雪莉個隻邊個好抽

有冇人睇過OVA
擁有黃金胸部的男人

呢個OVA好笑到痴撚線

Hellsing 先算

迪度同火影鳴人同一個配音

唔關勁事，係因為王只有一個，死淨一個點數都唔係甘草米，佢廢又要死，勁都要死。

佢明顯係因為劇情死，唔知點解成日有人覺得佢係因為實力死

正啊
最鍾意甘草米同費路哥尼 呢pair
次次出黎都笑死

果陣細個睇電視睇到最尾果集,好記得最後金髮千金小姐出黎救場,果一幕雖然得一分鍾左右,但燃到爆炸,完全估唔到

最後叫朋友嗰個短篇
一句加旋，準備已經攞我命

超鍾意甘草米,費路哥尼呢對CP要樣有樣,要搞笑有搞笑,要實力有實力

無線唔係播到有條友出左條水龍就中途cut左咩
連嗰一集都冇播晒

之後改左喺星期日朝早播ma。一開始係星期六12點播

雜誌問題, 一本係柯南既sunday, 一本係op死神銀魂reborn既jump, 如果佢係登係jump就有可能有比較
不過可能係jump既話更加難完結

我記得掛住個鐘果隻青蛙死果時好感動

個名比傳文改到

你應該問最後究竟巴奧有幾大條

一路睇呢個post一路起曬雞皮
Btw係咪冇人講過布拉哥 唔知有冇睇漏
雖然佢好撚中二又成個mk仔咁，但望住佢由一出場冷血咁，去到後尾幫雪莉威嚇索非斯，再去到最後
如果係以前嘅佢一定唔會放棄本書選擇捉住雪莉隻手講多謝
雷句誠雖然成日畫埋d鳩野，但呢套野將每一個妖怪都畫到好似主角咁深刻，真心好撚佩服

呢部機好玩 小學既時候同個朋友一齊買左部 一齊對住部機大叫招式名 屋企人以為傻左

呢隻野粵語配音好似係多啦A夢

有無人有粵語seed

之前搵過但係down唔到

屌你呀
又要我重睇
不過結局都係得王族先有能力鬥到最後
攪到同海賊王無果實就只可以做路人

我用mega down到全套 日配 早一兩個月嘅事

圖呢屌你

唔識嗰首歌，睇翻文都睇唔喊
啲日本人睇唔知用咗幾多紙巾

跪求link

睇到喊

點解我印象佢好似唔係叫布拉格既

屌你老母我小六扭撚哂成部機啲蛋差傑特

唔係

冇睇漫畫 如果動畫有應該一早喊死 可惜爛尾
同佐助一樣中二mk
準備睇漫畫

譯音

布拉格(KTXP)
布拉哥(TVB)

我反而最鐘睇佢結局後果個漫畫短篇 加旋俾人搶左支王杖 之後清麻呂靠本書既力量去左魔界幫佢手 真係喊出黎

起雞皮post

香港人對畢業冇乜大感覺啦
人地畢業升學真係各散東西
香港俾你跨夠十八個區升學咪又係嗰個零鐘車

屌你喊住殺基佬

一集外傳都睇到喊

漫畫最後的確好似樓上講過咁為畫而畫又好似趕收工咁
但我自己反而覺得咁樣已經好過好多有遺憾嘅作品
起碼我每次諗返加旋都會記得佢順利做到善良嘅王，而唔會好似slam dunk 咁會好想睇埋佢地打完山王之後點輸個類
不過始終唔同類型漫畫冇得比較
同埋漫畫最後金書雖然係屈左機，但係除左咁都好難有更好嘅方法解決
再彈新咒語更加冇厘頭啦
而家咁樣反而更加突顯加旋得人心得天下
清麻呂每讀一個其他妖怪嘅咒語，佢哋同個隻妖怪嘅故事又浮現曬出泥
所以就算好多人話漫畫結局爛尾，但我都係覺得好正

漫畫最尾好撚熱血 好有愛

前排先重睇完
最後加旋實左太勁
布拉哥留到最後同佢1v1完全唔夠打

原來我都有用黎保護人既招式

原來有人記得
有笑有淚

屌起哂雞皮 好撚正

記得帶粒蜜瓜種子返魔界

王利死同傑特死真係喊到仆街
邊度可以重睇翻，好想睇多次

喲寶寶 社寶寶 殊寶寶寶寶

動畫就真係趕收工
不過漫畫最後打上太空

不能同意更多

當年隻PS2 GAME成日俾個FD用甘草米變大屈機

呢套真係就算唔喊都一定會睇到起雞皮既作品
有血有淚，有苦有笑，陪任成長既神作
利申:有齊1-33 scan版本，間唔中會再回味下

HELL

前排番睇都俾佢感動位感動到仆街

十年前tvb有播

動畫唔係youtube有咩？去到打死法烏到
後面嗰啲無動畫
我之前喺YouTube dl哂落黎，可以重睇又重睇

咩lu咩lu咩

粵配同日配一樣咁出色

中學睇 果陣都覺得幾好

最深刻都係突然冇咗answer talker能力之後打龍族神童，仲走去問佢件斗篷點收返埋

中後期好急趕

啲咒語真係好有型
剛拉奧 迪巴寧
加路巴度斯 亞普羅迪奧

任何事物你都可以視為一種工具，就算幾有權力幾有錢，都可以係未來人嘅工具，後代繼承工具

冇記錯係話石像怪係千年前擊敗對手數目最多既妖怪，冇話佢就係王。
同埋提過石像怪招狗招係連對手本書封印，千年前打完都冇人識解先導致往後佢地比人封左一千年

等如你打敗過50個人，但你最尾比個擊敗數3既打敗你，前期贏得多唔代表最終贏家

利申，睇過兩次

原來佢識講野

捱到清麻呂出番黎 熱血到喊

Catch my heart
Very melon ( very melon)
Catch my heart
Very melon ( very melon)
入口甜絲絲
Very melon ( very melon)

入一次po打一次冷震

邊集 想睇返

依家都成日翻睇,識背漫畫入面所有招式名

上面個招係王利
下面個招係大大份個隻熊怪,加旋個fd(唔記得名)
利申無查google
啲回憶返晒黎

真。XXXXX
係咪由加旋開始

殺基佬家

個咒語體系幾正 又普通魔法 去到基加奴級 再有迪奧加級
最後真級魔法
而每個人既咒語都跟住第一魔法去進化
好似薩基路 >迪奧薩基路
布拉哥就圍繞里爾斯同古拉比頓
巴利同貝多芬就索里斯咁
沙爾科治奧同拉爾科治奧

同小學館開戰迫住完

法烏度篇個個退場都退得有血有淚有理由
好心某鐵血低能仔就學下人

仲有後面費路哥尼河馬果到直頭改變左我部分價值觀

最後馬岡嘔撚哂血不得不燒佢本書
仲要用盡最後一口氣送加旋過去
超感動

好似係龍族用先
之後再教加旋

有冇人鐘意用拳身體強化果個
又勁又型真男人

如果唔係修女傷左，佢已經贏左
佢話最後佢都冇學到傷害人既麼法，好感人

千年妖怪篇後走下坡
雖然都知咩事

李𠥔
王利最後幫李𠥔檢查有無受傷
走前用口型問「大丈夫？」
喊得最撚勁

好似再前d，要得閒翻睇先諗得翻

最慘真係佢地，其他人最多都係朋友同拍檔，唯獨佢地兩個係愛人，明知冇結果都要一齊

我意思係以家啲人成日真乜乜乜
係咪抄加旋呢套野

動畫點解個尾 收撚到咁

基度同萬能博士喊撚到仆街

最後做左王，但仍然唔著底褲

請呼喚我的名字

馬崗果度感動到
細個唔鐘意爸爸比人騎
爸爸就話你大個就會遇到個值得比佢騎嘅伙伴

王利型撚到

記得有一幕動畫好熱血
雪莉同布拉哥一挑廿隻千年妖怪
完美迴避加咒語節奏好緊湊

里爾斯 里爾斯 基加隆。里爾斯 古拉比利
跟住出大技 巴比魯賈。古拉比頓

睇到起雞皮 唔知86定79集咁上下

佢個朋友短篇都好神

最後個句 加旋 瞄準

漫畫甘草米開大同死係邊集 想番睇

冇人有link

舊果班人配得好入神入化
呢家好少再聽得返

清麻呂 戇鳩版木村拓哉

費馬定理果集笑撚死

清麻呂聽落好似唔多夾

大便丁丁同密瓜v 笑左我兩日

加旋應該係我咁多年黎最鍾意嘅作品
想不停翻睇再翻睇
試過介紹比朋友睇但佢地無興趣

31卷？

雷句斷手畫唔到
動畫粗鳩作

好彩積安VS里奧還原到

套嘢好高質，故事鋪排得好好，仲要好多感人位

個人覺得鋪排就冇乜， 皇道漫

但每一個角色的故事都寫到世界級入肉，都可以另人極深刻， 令人一世都記得

呢套粵配超好笑

君麻呂發夢無咗answer talker能力完全智障位

屌記錯世界第一嗰套

但係動畫無加旋vs里奧
又熱血又感人

好想重制

作者d搞笑鳩位好正
記得有一pair 到燒書返魔界個書主先知隻怪識講野
原因係隻怪怕羞

而家有咁多重制動畫 最想有得重制到係加旋同衝鋒21

打阿哥之前真係好正

有冇巴打知動畫完，係漫畫邊個位？
想睇返漫畫

漫畫由法偉特中間
即清麻呂以為自己傳送法偉特到海中心好醒，但原來佢識游水嗰度

之後個劇情係加旋打里奧(獅子)

蘇民強同小夫配音仲係tvb

想知馬岡把聲邊個配 好Q

日本原裝仲正

香港配都唔差

係very melon

動畫看不到的大結局

第一次睇呢幕忍唔住喊咗

利申: 買咗套單行本 一得閒就會翻睇

謎語博士同機械木偶？返魔界果集次次睇都喊，睇動畫漫畫都喊

幾似樣 一樣on99咁

Big Breasts咁正都冇人提

動畫版

無人覺得打最終boss果到其實幾好睇咩 完全壓倒性既力量 不過古利亞自己本身個能力已經屈到仆街

係幾熱血既
但要開掛先贏到
已經證明左古利亞吹得太勁

你呢款好得意
我個個係咁...

唔準笑丫

無敵既費路哥尼～

超鍾意蕾拉，覺得成個設計都好PERFECT，好可愛

我又係前排去日本見到即抽
本來中左隻青蛙勁灰 好彩後追中返加旋

青蛙都好啦

有粵語

好正

個時特登買左隻加旋仔黎影下畢業相

做個善良的王 好中意呢個諗法

仲有隻加旋&馬岡 本來想追 比fd阻止左

月經 巴利

呢個係連載完結十周年既周邊產品
仲出左幾隻figure
有加旋 甘草米 V老大 同埋黎緊準備出既布拉哥

成套野最撚型一定係迪特沒有之一！
唔用魔法遠攻，純粹既速度加力量，一拳拳打落去完全冇花巧，如果佢認真打我覺得仲勁過巴利

目標明確冇動搖過，一直都尋找頭髮有香味既女仔車蓮雪，見到女神即係變番毒撚呆左

當女神要攻擊佢，完全唔閃唔擋，仲要keep住微笑唔想令女神難受

成套漫畫既設定係，基本上你中左 次大絕都可以預收皮，但迪特中左車蓮雪既大絕都仲可以講得出咁冧的說話，真係型到打冷震
中一次大絕仲唔夠，仲要中多次吸收左法偉特力量的積特既大絕，一樣係唔用咒語去擋，仲要捉住積特講左句

好彩最後都得到女神既吻

迪特真男人

難得出黑書組 隻雪莉整靚d就好

呢隻出左？ 我連佢開左訂都唔知

呢幾隻都訂左買左

日本邊度，上次我去電電城乜都冇

未出呀 好似下半年出
張圖係前排雷句twitter post出黎

幾靚

發個on9夢無左answer talker能力好好笑

笑中有淚既漫, 勁高汁

我仲以為蕾拉冇咩人鐘意 估唔到都有同好

邊度有得買呀

出左個d嗰三隻可以睇下amazon仲有冇既

果時捕住d鋪頭開訂訂架 香港都唔係好見到有現貨

我唔急住一出即買
反正一定有貨淨 喺amazon執平好多
我買隻V老大連埋運費HKD500有找

咁正

當年作者畫加旋之前，係有做過藤田和日郎既助手。 藤田和日郎係邊個？

佢畫過潮與虎，魔偶馬戲團，月光條例，同埋依家本破壞雙亡亭（短篇有黑博物館比較出名）

作者做助手個陣 正正係畫魔偶個陣。好多顏技熱血都有起呢到拎靈感

如果樓豬真係中意加旋既話 建議一定要睇埋魔偶馬戲團 同埋至少撐過頭三本 佢比較慢熱同一開波唔知講咩

話是話佢最新個本矢量球好似唔知休載定俾人斬左 佢自己仲返左鄉下

約寶寶

呢條友印象深刻

腰斬左
雷句自己都出post道歉講自己能力不足

係咪同清麻呂鬥智商 出數學題比清麻呂秒殺左果個

係

Agger 藤田和日郎嘅漫畫都好高汁
魔偶 潮與虎 都係必睇之作
個人鐘意魔偶多d
中段回憶果part最正
成個故事佈局都好精彩
唯一唔鐘意嘅係臨尾個治病方法好牽強

笑到仆街呢集

想重溫下但唔想重頭睇

ebb

睇漫畫啦
快啲同劇情上冇鳩改

有冇人同我一樣鍾意蕾拉 打拳細路同四大天王用星星嗰個

真係爭啲⋯
動物之國還好，成功由兒童向轉型。
不過矢量球同加旋差幾皮，希望下一套會好啲！

清麻呂真男人 佢果兩條女又係好撚正

不過最深刻係謎語博士果度 真係睇到眼濕濕

動物之國其實係D畫功仔細 故事我都係鐘意加旋

動畫唔夠成本先要腰斬咋！

魔偶，月光條例同加旋有好多風格差唔多既地方

法烏度清麻呂開完技無mp
飲回復液繼續開真係笑死

甘草米屈機

Tvb動畫有時有啲位cut咗
例如冇咗big breast 唱歌個到

矢量球悶到，人設唔掂，故事唔掂，搞啲gag笑唔出

好似係有新版同舊版配音 我細個星期六朝早睇果個版本好似係有

矢量球完全係一套失敗王道作

完全唔知做乜

佢唔係次次都播哂咁多集
頭幾次都播得一半,應該驚比人投訴
費路哥尼隻碟都轉左樣

全碟瘋魔全球女性都ban

支 支 支 支 波霸
波in波in

即刻重睇

條友仔趁清麻呂入院就跟住入埋醫院呃飲呃食

清麻呂好搞笑

大無人記得巴魯鋼
笑到仆街

清麻呂衰到仆街
呢D日常通常都好撚好笑

個尾爛到仆街 講咁耐連魔界都未去過

劇場版第101個魔物有去魔界

呢套野好多位前半搞笑後半感人

無睇劇場版 主線明明可以繼續寫 就咁完左唔知想點

打咗99隻仲主咩線
二千年石板篇？

點解要去？

光輝的費路哥尼有著不為人知的過去。費路哥尼早期在意大利時曾經仗著自己人高馬大而四處打架滋事，這也直接導致了他人的疏遠，久而久之，就算幫助了別人，別人也會因為害怕而逃走，甚至被自己的父母趕走。離開故鄉後，費路哥尼偶爾在店裡看到電視小鳥停留在河馬的牙齒上，他就是喜歡上了河馬。費路哥尼決定像河馬一樣讓別人能接受自己，告別暴力而進入的演藝界，成為了現在這個很愉快充滿愛意的角色。在百忙中還去病院看望生病的孩子們並給他們開演唱會等，很願意為別人服務。但即使費路哥尼變成這樣，費路哥尼的雙親還是拒絕和他見面，所以費路哥尼讓別人更加知道因為自己的暴力而失去重要的事物的可貴性。因此當甘草米問起最喜歡的動物時，費路哥尼選擇了河馬，並告訴甘草米，小鳥會停留在河馬的牙齒上但不會靠近獅子，而自己以前就是一頭獅子。

劇場版101魔物好睇!
如果可以法偉特篇之後出多個劇場版就正, 可以多d角色出場
btw咁耐都冇人講亞斯

神作

睇動畫係唔會知甘草米後期俾杜霍(定唔知杜浮)開發到超勁嘅過程

傑特個最強魔法好唔襯佢

以前加旋d game都幾好玩

有冇人記得d招式名
以前wiki有齊 依家冇哂

甘草米吹紙就可以屈到落尾

殺基佬

薩古路謝姆
拉烏薩路古

最近翻睇完
眼濕左幾次

巴奧·薩基路嘉

真。比路溫。巴奧薩基路加

應該唔關事
真級應該練多啲就用到
只不過100 隻太年青

人地阿朗修龍族神童黎

有隻類似RPG咁跟劇情冒險都好好玩

岡。殊多路古

有無人有粵語seed 好想收藏番

日文版正啲喎

甘草米本身應該係最勁

我有成套粵語 不過唔清

睇返 原來係日語黎

無人有？

前排先睇完
反而我覺得迷語博士同佢果隻野先感動
唔記得叫咩名

係
動畫版有一段佢為左救迷語博士佢地
犧牲左

呢個故事喊出嚟

ps2都有隻橫向格鬥好正

成個故事最深刻真係馬岡
初初以為佢只係路人,得閒出黎搞下笑
佢個主人一開始又係好路人樣
真係無諗過係主角之一

感動位當然上面啲人都講咗好多
比較少人提到嘅係呢對

最後生存十個魔物其中一個
估唔到搞笑背後 隱藏住偉大嘅母愛
短短呢幾首 已經令到我流哂馬尿
媽媽睇住個仔心臟病 但咩都做唔到
而天比多次機會佢 雖然知到唔係親生 但仍然唔想自己仲係咁無能 想盡一切辦法幫個
呢啲就係母愛

想重溫就幫手推下

呢對都好慘
係法烏度入面輸晒比加旋班人

以前小學雞睇tvb個時覺得索飛斯好恐怖

廣東話配音好正

有集打彈弓手果隻怪 出場懶有型話咩呢首係貝多芬第x交響曲

俾清麻呂踢爆佢扮識野連曲名都講錯

咩v型定密瓜個個？
笑到有腹肌

係好睇，但真心唔覺係神作

呢個反派死得都好型

每個角色都有血有肉
唔係好似其他王道漫咁，主角大過哂其他

巴力既好對手(自稱

基本上除咗前期大部份有敵意既妖怪
跟住法烏度多咗好多有血有肉既角色
亞斯 一個高學歷既忠心僕人 去到臨先竟然會驚
然後由一個經常徘徊係死亡邊緣既小朋友鬧醒佢

冇記錯既話有一part好深刻係教整海膽
布丁+豉油撈埋一齊

係 話咁樣食個口感好似海膽
最好笑個傑特成日比迷話博士呃

又唔好咁講，我記得馬岡人氣排名好似排第一

最記得博士中招重傷
傑特：博士，你冇事呀？
博士：無事，你唔知我不死身咩？
傑特：真嘅？
博士：係呀。(假架)

在日朋友揮手

你地係邊到 部機常唔常見
黎緊5月去大阪有無機會仲扭到 好想要

上年去東京扭左成套呢個系列既食屍鬼

係big camera

就算外傳都咁感動

呢集由好笑到爆喊
好那癲

上面兩隻(5, 6)重覆咗，有無巴絲有興趣原價收？

積安由前期已經有伏筆
到正式出場同加旋平行線
係咁借其他角色把口襯托佢
跟住打又打得好睇 成個boss 霸氣出晒黎
將一個boss 既故事寫到同主角一樣豐富
最尾個boss 比起黎
無端端彈個完全無敵既
比積安仲要勁幾萬倍既都竟然前期冇人提過佢
又冇霸氣 背景又薄弱

得龍族神童算有伏線

好明顯final boss係迫出唻
本身應該係積安做Boss

巴利打贏另一隻龍族神童
如果龍族神童做Boss
加旋打贏最後做王，咁巴利更加唔抵
返到魔界日日做毆打王嘅男人

打完最後咪再黎同布拉哥打
法烏度篇又明顯收埋左布拉哥
final boss實力增長差太遠
搞到宜家個宿敵之戰勁戇鳩

打千年同可可果時布拉哥勁到on9 wo

型撚弓弓[img]

以前係係一個大陸網到追連載
個時班大陸仔話d咒語全部係有根有據
佢地班人睇個咒語都分析到大約係點既魔法黎
好撚癲

我，你係邊頭

港翻譯: 開玩笑

屌佢老味

布拉哥完全比人低估左
當時除左布拉哥基本上冇人擋到法烏度

每個角色都整得好好

咩嚕咩嚕~~咩~

巴利根本就係比人強行退場,進化到太勁
佢唔退場有機會打得贏積安

其實殺基佬同開玩笑有咩關係？
日文意思？

冇

迪度 又係型到仆街

布拉哥定位係最後之戰既宿敵
積安完全係final boss既定位
就算積安出左黎
都唔會令到布拉哥好似廢物咁
特登用劇情避開唔會令布拉哥俾人虐
就好似悟空比達 , 鳴人佐助係同時成長
就算有個更勁既積安係到 , 最後追趕既都係布拉哥
但係final boss一出 完全將前面d平衡破壞晒
個boss d招又on99
所以上面位巴打講搞到宿敵之戰on9 真係非常同意
如果係變做2個合作打積安然後 再1v1完場一定好過而家

布拉格扯晒蝦 慢慢開格仔伏法烏度
final boss揮一下手 深到落地核

音似

讀音 清麻呂第一次見到加旋無意中用咗 之後一直用開玩笑嚟出招 直到法烏度篇死過翻生開咗解答者能力先叫翻薩基路

第一集就解釋咗係用咗類似日語開玩笑的音出咗咒語，返到學校打開本書就知自己讀咗句咁嘅野

係港版漫畫翻譯戇鳩鳩出咗好多巻都係咁開玩笑開玩笑

你又唔見佢出薩基路加翻做開玩笑加

好記得
「加旋，對準目標」

講左咁耐都冇人提起佢
最後係佢整到個final boss跳舞

細個睇tvb播，個陣心諗點解甘草米咁廢都唔洗比人燒書，傑特咁多招咁勁就要死
甘草米另一個譯名都好正，強中美

甘草米覺醒左之後勁到仆街

動畫版 加埋BGM 勁正

巴奧。殺基路加

港島東，郵寄都得

你啱 我記錯咗
應該港漫翻譯問題 我記得日配同中配都係叫翻薩基路

神作
過一排又煲一次

上年見到Y拍有盒加旋戰棋即刻買左

舊電話影
傷眼

當時改口叫薩基路係為左統一同tvb翻譯
書名都由魔界小金毛變魔法小神童加旋

不過開玩笑同薩基路個音係似
佢為左令讀者理解，初頭兩話咁用又算ok
後面仲叫開玩笑就真係

甘草米，畀到好多驚喜！覺醒咗真係好勁！

想淘寶買加旋野
有無巴打最近淘開幫下手

係咪得我覺得香港配音係配動漫都好正，好生動 但配真人劇就奇奇怪怪咁

真人劇本身好真，但加咗配音就好假
動畫本身假假地，但係加咗粵語配音就好生鬼！

我係清麻呂的 teacher

最好笑係費路哥尼扮聽唔到清麻呂up乜

push

TVB Cut 咗隻CD cover

搵左好耐先搵到

今日重睇左古利亞篇
同衝鋒21一樣 最終boss冇乜鋪排過就彈出黎 之後比主角反cup大結局
不過好想睇最後每個角色既真級魔法 最尾全部妖怪出黎幫加旋好正

我一睇到tvb cut咗邊到就搵返日文版睇

古利亞一出黎淨係用招消除咒語就屌打布拉哥 勁屈
點知敗走10個月之後出黎同加旋布拉哥打到55波
完全冇哂boss既霸氣
開頭仲以為佢招消除係破唔到 比佢指一指就消除左 同卡卡西招神威一樣

呢兩套真係j到出晒汁

超多能力 才既限制
有天界力 有十神器
仲要有能力二
多樣化既戰鬥
看似最廢既能力去到能力二回歸
變最op技能

古利亞一開始已經有sin級魔法 屌打人都好正常 (即係好似加旋覺醒學左好多高級魔法之後, 單憑殺基路已經屌打好多人)
之後十個月 四小強+布拉哥都係做緊answer talker提供既特訓 甚至學埋sin級魔法
古利亞都主要時間係療傷他養緊
仲要2打1既情況 55波都好正常

sin即係真級魔法? 古利亞一開始招消除應該係古利亞最弱果招 一出黎已經屌打布拉哥
之後仲要1挑3
休養之後弱化哂 反差太大
同埋殺基路起碼係物理系攻擊 有盾就擋到 但係佢招消除點擋 完全唔知點破 又可以解人魔法

睇youtube 濃縮漫畫結局，
最尾係加旋本書發金光，
清麻呂睇得明所有咒語，包括唔係加旋ge咒語，
使用之前預過/比佢感化過ge角式ge招鸁，

覺得如果動畫有做倒e度，應該都幾好

好想佢動畫做埋個大結局
仲有費路哥尼獅子和河馬
甘草米

想睇可以追返漫畫最後幾話
雖然係老土咗啲，但我又覺得們尾收得幾好

動畫 係間公司冇資金 最後要摺埋
屌你老母 結局衰不特只
好多角色 D 配音都換撚哂
BTW 雷句誠另一 套 動物之國都好撚高汁
入面 D 動物 竟然會見番 馬岡 同埋 放毒氣王子個主人 真係做左猩猩

但最近果套vector ball 真係垃圾到 狗也不屌

馬岡出黎客串姐
佢動物之國同加旋個尾 無啦啦爆勁多設定外既科技同招式出黎
動物之國個尾直頭作品風格都唔同晒

動物之國嗰啲算彩蛋la

BTW. 動物之國兒童篇仲好地地， 青年篇暴走到痴撚線，反物質都做到

Vector Ball 真係垃圾

見到有奇美拉出黎心諗做乜鳩

核突過合成獸

最中意呢隻
好識諗
走出心理陰影好感動

同埋唔記得啲路賣萌都好正

打大舊衰又型到爆
撚狗咁撚

甘草米既技能係唯一一個去到jojo lv, 搞到最後比作者屈死